旺角 flight 23 真定假？

想問問flight 23 真定假？